靚仔識朋友會唔會易啲?

自問柒頭一個 想喺一班靚仔連登仔口中得知

收皮啦肥絲哥 同我去繼續睇球場啦
大生意嚟

會 人天生就中意靚既野

假設外貌以外所有條件一樣 你都揀個靚仔d啦

正常係

差啲以為樓主唔記得轉ac,睇真啲原來係#3,

睇下你有幾on9

做乜9

咦 你未block條賤種咩

其貌不揚嗰班呢

你問我?

識講野/有才華/有錢都易

靚嘅識返靚
醜就相反

唔會
口才好正常樣會易識朋友啲
利申口才唔好的靚仔

口才好=幽默感

Yes呀 你未Block條煩膠

唔一定要幽默
但係要show到比人你係好傾
我平時就係冇野好講

唔緊要 包融下啲SEN小朋友 大愛地球
家駒教落 願這土地裡不分你我高低

做個frd得唔得？

圖呢?